@misc{ DiapositivaRed,
        author = {Rosa Muñoz Calanchie},
        title = {Redes de Comunicación, Clase 1},
}


@misc{ DiapositivaProtocolo,
        author = {Rosa Muñoz Calanchie},
        title = {Arquitecturas de Protocolo, Tema 2},
}

@misc{ DiapositivaHDLC,
        author = {Rosa Muñoz Calanchie},
        title = {Nivel de Enlace, Tema 3 HDLC},
}

@misc{ DiapositivaEnlace,
        author = {Rosa Muñoz Calanchie},
        title = {Nivel de Enlace, Tema 3 Protocolos de Enlace},
}


@misc{ DiapositivaMAC.a,
        author = {Rosa Muñoz Calanchie},
        title = {Control de acceso al medio, Tema 4a},
}

@misc{ DiapositivaMAC.b,
        author = {Rosa Muñoz Calanchie},
        title = {Control de acceso al medio, Tema 4b},
}

@misc{ DiapositivaClase1,
        author = {Rosa Muñoz Calanchie},
        title = {REDES DE COMUNICACIÓN CLASE 1},
}


@online{ Omnet:threads,
       author = "Omnet",
       title = "HandleMessageVsActivity",
       url = {http://www.omnetpp.org/pmwiki/index.php?n=Main.HandleMessageVsActivity},
       urldate = {2013-12-11},
       date = {2006-10-26},
}
